中共希望香港清零，林鄭反而希望香港全民確診

支持娥妹繼續反其道而行

權鬥

全民確診甚好。

睇下邊個死先囉。

原來係想解決人口老化問題

港獨之母林鄭月娥